去到絕望先會知你身邊咩人都冇

去到絕望到自殺先發現冇人會明你
冇人會想同你講野
冇人會同你講唔好死
冇人會在乎

所以你應該依賴嘅只係自己

唔洗絕望都有好清晰呢方面既認知

yes

人黎到哩個世界個陣本來就咩都無
咁樣諗會唔會好d

係
望住個天花板諗自己幾時先有勇氣自殺

會
但有人天生註定喺過程當中擁有好多野
而我冇

咁我都冇

唔好死

需然你講嘅係事實

但只要想一下，你係為自己而活，
認為你冇價值/唔重要的人根本唔駛理佢地

唔好俾自己太大壓力
先去廁所洗個面
再聽下輕快的音樂

個人會即時輕鬆左

靠自己！冇人想明你！你只係誤會左以為有人會明 大落差先咁唔開心
要做個強既人！
加油！不用謝！

到死個陣未又係乜都帶唔走
咁諗會唔會好d

利申我又係乜都無 無人無家底無學歷
但我最想要嘅係一個健康ge身體

"或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

不嬲都咁覺得
所以有可以解決到自己所有問題既能力都好重要

好多人都無

對其他人已經冇期望
甚至對自己條命冇所謂
咁樣諗會舒服啲
因為我都係咁

一樣
唔知仲留係世上有咩意義

如果過得唔開心
而可見將來亦唔見得有乜轉變既可能
咁其實死左去可能仲好

我一直都咁諗

世界本來就係咁，所以做人有機會就盡納，你唔會知聽日仲有咩你會在乎。只要自己有利，其他人死晒都無所謂

好有道理
其實真係唔需要在意我冇人地咁醒
反正奶到佢地幫我做我嘅野就夠